其實要煲大 封哂路唔俾遊行人士離去

逼市民自設路障拖延時間
然後被狗洗用武力拘捕

自推十連 十

自推十連 九

自推十連 八

自推十連 七

自推十連 六

push

自推十連 五

P推唔到架 不過多謝你

推到有記者問

推

合理離場路線
點解都要清

明明隔離有西鐵站
又唔畀人走
係咩玩法

警黑鐵合作打壓市民

啱 以後罷黨鐵

就算焗住坐都買老人飛算 正仆街
咁對香港人

好多和理非都走唔切
黑警應該要為安排失當負責

黑警罷明特登封路封站 捉得幾多得幾多
目的想場運動儘快完結

點解咁心急？ 因為91 同 101

又捉班女仔
只會越黎越多人出黎

P推唔到 多謝你先

忘記了

唔緊要 仲好好多渠道share!

自推十連 九
要記者留意到

自推十連 八
要記者留意到

P推唔多
多謝你先

因為推唔到

自推十連 七
要記者留意到

自推十連 六
要記者留意到

自推十連 五
要記者留意到

自推十連 四
要記者留意到

自推十連 三
要記者留意到

自推十連 二
要記者留意到

自推十連 一
希望記者留意到

記者你好

斷你

任斷唔嬲

自推十連 十
要記者留意到

已經唔係第一次玩包圍

但今次太黑警

agger, 好似一路都冇人官方場合質佢咁
封晒D路然後叫你走,唔走就使用武力咁
同埋話想外國介入o個d應該都要講下啦,e d陰濕野唔講人地未必知

好撚on9，本身諗住1730左右係荃灣西鐵站坐巴士走，幾分鐘另一邊就一堆防暴推過黎，想走都無得走。仆街黑警

罷明想強行捉更多既人 恐嚇示威者
目的要場運動更加快完

快完原因得一個 要面子
92開學
101國慶

仲有經濟因素

自推十連 真七
要記者留意到

由荃灣趕到落到葵芳都未完葵芳封站, 即係巴士小巴or要mn葵興先有黨鐵

PUSH

直接行去其他站？？

黑警同黨鐵都戇鳩
要人行三四個站

大路仲要有防線

行完好攰，點解封咗荃灣西唔俾我走

同感 不反對但想走嗰陣又封路又冇鐵 點走？
差啲行左青山公路去屯門 on9

行完即刻9沖去荃西巴士站上車都差少少走唔到，黑警根本有心唔俾任何人走

班人逼住停留係廣場諗計 跟住就大批防暴埋黎清場
逼人跑去青衣

附近咁多警察，好驚佢地打鳩我，點解唔俾我落荃灣西走

其實好多人係沿住楊屋道走返去大窩口/葵芳
但啲狗偏偏就要清呢條必經之路

青衣橋上面仲一度落車想捉人 百幾人係條窄路狂奔
希望果邊冇手足有事

個邊太少人
人多掉人落橋

自推十連 六
要記者留意到
罷坐黨鐵

地鐵都要為安排失當負責

自推十連 十
要記者留意到

罷坐黨鐵

自推十連 九
要記者留意到

罷坐黨鐵

自推十連 八
要記者留意到

罷坐黨鐵

自推十連 七
要記者留意到

罷坐黨鐵

自推十連 六
要記者留意到

罷坐黨鐵

自推十連 五
要記者留意到

罷坐黨鐵

自推十連 四
要記者留意到

罷坐黨鐵

自推十連 三
要記者留意到

罷坐黨鐵

自推十連 二
要記者留意到

罷坐黨鐵

自推十連 一
希望記者留意到

罷坐黨鐵

荃灣太好圍

9月1入機場

Push

政警黑鐵合作

搞機場啦屌

Very pk !

推 官商鄉黑 屌你老母黨鐵

真心on9 地鐵冇得搭 巴士又封路 逼人行去大窩口 沿路又有狗又有黑社會 屌

未夠7點就推入荃灣公園
咁不反對通知書整黎做乜

希望可以證明到唔屬於非法集結

親身經歷 老作我爛閪死全家
4幾點參與有不反對通知書嘅遊行行到荃灣公園 諗住行前啲望下
行到荃灣公園入口（楊屋道） 有手足大叫有防暴
再行前啲望 dllm成百隻防暴狗排撚曬喺度
後邊明明好和平遊行緊
我屌你老母 7點完嘅遊行你4點幾就call曬馬喺度 做乜鳩呀？現場仲有老有嫩 大部分人冇gear得個口罩
一上連登睇 話係因為有人set rb塞路所以要清場
ok fine 又真係有塞路 咁你個藉口都冇問題
我冇gear廢絲一隻 鬧咗陣黑警開始搵路走
5點幾開始我一直喺度搵路
荃灣同荃灣西都封站 唯有搵巴士
周圍啲路都有狗 同封路冇分別 啲巴士入唔到
咁我跟遊行路線原路折返 行番去葵芳再搵路
仆你個街 幾架狗車+10幾隻防暴狗喺度逗人
邊個敢行嗰條路呀？上大窩口又有狗屋
5點幾嗰陣荃灣已經冇路走
之後有好心巴打帶路去青衣
一路行都冇事 就到青衣嗰陣 突然有手足喺後邊衝上前 話後邊有狗（冇記錯嘅話又係防暴）
條橋得一條大直路又窄 隔離就係海唔通跳海咩 全部人聽到有狗即刻走難咁走
行行下我見到有位女士（目測嫲嫲級）
佢行動不便 行唔快 但都要焗住快啲走
行到去青衣邨（唔係青衣人唔清楚咩名）
有手足話樓上掟玻璃 叫我地小心啲
後尾去到青衣城定唔知咩商場
遇到女手足喺度喊 話唔係走得快就會一齊俾啲狗毒打
dllm咪即係喺橋度追殺？
嗰陣冇路行仲要有行動不便嘅人
成件事最大問題係
一個和平嘅遊行
無啦啦放狗出嚟清場封路
仲要封到去青衣追人
冇地鐵冇車冇路 根本個個想走都走唔到
仲要fd同我講電視（應該係cctvb）係咁話係示威者唔肯走
屌你老母你試下封撚曬路又冇車仲要俾狗追殺
仲未講喺荃灣留守嘅手足 佢地嘅情況仲惡劣幾百倍
祝黑警不得好死 全撚部落地獄 皇天擊殺 爛閪爛jer爛屎忽

Pish

大家一齊report 抹黑手足

屌你開真槍

推 我都係其中一個跑向青衣既巴

全力文宣 魔警開槍

TW FB IG

64 2.0 冷氣救勇武

依家批遊行，跟本係預謀捉9哂d人

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823